點解搭咩交通工具瞓著左但就落車會識自己醒

我指嘅係瞓到拍都拍唔醒個隻
但臨落車之前都識自己醒 求解答

心理時鐘

20歲仲要依賴交通工具

每個人都有secret angel 係身邊

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為搭車恰着左訓過龍啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

我無
試過幾次訓醒起巴士廠

巴士臨到站前會讀站名
你個人訓左，但個腦未必全部訓曬
潛意識會唔會聽到個名就令你醒返？

飛機

你個angel認為休息是為了走更遠的路唔叫醒你

你個angel都訓埋

因為地心吸力

記到到站前既巴士movement